HAEA: 截至中午十二時，已有超過 2400 位會員參與罷工並成功簽到！！！

【罷工第一階段快訊】
截至中午十二時，已有超過 2400 位會員參與罷工並成功簽到！！！
截至中午十二時，已有超過 2400 位會員參與罷工並成功簽到！！！
截至中午十二時，已有超過 2400 位會員參與罷工並成功簽到！！！
由於各大簽到街站依然有人龍，本會決定延長簽到時間至下午二時。
請未簽到的罷工會員儘快前往附近七大龍頭醫院之一簽到。
再次提醒，請帶同staff card/ staff card soft copy/ HR app (非screen cap)及收據(接受副本)。

辛苦晒大家！

推

今日要人！！！！！聽日都要人！！！！繼續都要人呀！！！本身home office 嘅手足，去吓街站幫手，整白絲帶，舉吓文宣又得，多你一個就好多！！

推！！

今日aim 3000 聽日aim 6000，人數一定要夠！！要人要人，全香港同醫護同行，一齊罷

tui